金鐘黨鐵站咩事?

拉左封鎖線

推

好大獲
我岩岩經過
有人想知我再講

咩事

講啦

講左死全家

下

唔好搞我後面個差佬搜緊證邊個搞佢後面

係咁叫個男仔吐返出黎

姐係咩事？

講你就講啦

推到知咩事

淨係見到有成30隻狗捉1個人

？？

做咩㩒住個男仔？？？

Tui

咩事？？

哇屌咩事

黑警又殺人？

出埋CTRU

捉一個要咁多隻狗做咩

又要話知 又唔講
想人問候你屋企人

係咪仲係現場?

食左手指？

3000隻仲要請多3000個

up

做咩事

廢物係咁

捉拉登

details？

咩事？

lm

Push

樓主去左邊？？

?

發生咩事？

死完全家再講啦

AKA 畜龍

又一個手帶佬周街走？

如果係既 覺得佢地會第一時間彈開十米外

手帶佬既話彈開左10米遠啦

#金鐘
1801 黨鐵金鐘往柴灣方向月台一男子（已上手扣和擔架床）被帶走
🛑求資料🛑

721神隱到而家先出

係唔係以為自己好幽默

pish

呢單好耐啦

人黎 推

應該係鐵路應變部隊 唔似CTRU

講咗全家中武肺

呢d鐘數冇人搭左鐵又知咩事？

知就講啦

推 咩事

講咗死老豆
唔講死老母

Push!!!!

你成家死剩你一個梗係大鑊啦屌你老母

點解要上擔架床

呢d撚樣block柒佢啦屌

無人想知
講咗死老豆 唔講死老母

咩事
推

屌你老母死全家啦你

唔知佢鐘意邊個多D呢
反正都係老而不

要出埋反恐特勤隊

武肺病人偷走 我估

咪亂估 冇痛苦😖

鐵路應變部隊 RRT

有一team狗係黨鐵行緊咇
個手足經過佢地果陣 膊頭特登撞落其中一隻狗度
之後隻狗發癲禁低佢
叫佢攞身份證 唔攞就塔佢番去
但一路都無鬆開比佢攞
之後就拉埋番去

至於擔架同班救護
應該係同書僮絲一樣係假

牛佬肥咗咁多

有病咪上 應該係中左肺炎

救手足

又9拉 屌

有幾多個密切接觸者

真

中左班狗會空裝上陣
仲要幾廿個捉一個

係咪你死左全家？

如果係真
手足可能中左肺炎

一鳩樣啦，啲職能重疊曬

塊面咁紅
飲咗酒？

有撚用咩721咪又係唔撚出嚟

睇左咁多頁都唔知發生咩事

咩料 RRT/CTRU

住港島手足注意，好可能有狗上門咬人

點解咁講

又發癲

有手帶撚走甩左？

全面攻擊藍店大行動！！

手帶撚班狗邊敢就咁捉

出rrt/ctru咩住mp5捉一個唔比身分證既人???

小西灣單野實未拉夠人

你老母死撚左呀 唔好講咁多住啦 快撚啲去認屍

如果係 你估班狗唔彈開十米咩

我覺得唔關肺炎事 係嘅啲狗應該著曬保護衣

咪傻啦 班狗知你有病仲唔彈到幾十米遠

一定唔係肺炎啦
多數都係行使特權

講左死全家
屌你老母
懶係神秘

唔好覆條引戰狗啦

警犬又殺人？

仲要口罩都無

唔好講

講咗死全家

唔想知 你唔好講

一個人咁多狗搞乜鳩

又做乜撚野

靜靜地贏

Block

食咗手指定毒品

721

專業啲喇，你收足錢ga

警犬做咩捉返自己？

下警犬做埋撈家咁癲？

警犬做埋撈家
探長時代咩

走啦

清撚狗

唔小心撞到咋 地鐵咁逼

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

反正都係一堆曱甴 有咩做唔出

又圍喂威

正想講 屌佢老母惡撚到

講就講

佢食咗啲咩
咁受歡迎，咁多狗圍埋去

屌, 死黑警

係嘅啲狗會叫消防

講唔講你都死全家

偷走班狗會叫消防嚟捉

咪撚理啲引野狗 block就可以

心水清

屌幫推

瘋狗症

彈開十尺啦 點會撲埋去

推！

我就話係班狗撞人，你話你手足撞人就係呀？

收皮啦

屌你老母 on9仔

佢運毒 比人捉到就咁食落肚

而加都無人 只能怪佢無後援咁都做 又送頭

Source呢警犬

屌你老母

終於出嚟

死開la
屌你老母

手足
唔俾俾佢消失

屌你知就講啦！
大是大非好撚好玩呀？

想知

冇口罩

似係CTRU?

我以為捉拉登 咁多

笑死

屌你老母扮乜撚嘢手足呀

咪又係一樣屎
一係係EU車玩手機
一係係房玩電話
有咩分別

咩事咩事 哦你老母個墓比人起左

唔係呀 捉緊你老母番入個墓到呀

係呀死左 不過係你個個 唔洗恭喜自己喎

又一件垃圾

吐返啲咩出黎

721元朗唔見呢班地鐵專屬保安出現